黃子華 2018 門票買賣區

手持兩張880，有興趣DM

20000收兩張可以？

原價同你收
諗住炒價就屌你老母

40000一張同你收
Pls dm

樓主唔快d出黎澄清原價放 等比人屌死

100000收兩張， dm plz

5m 一張 兩張夠你買層樓full pay

認真 900蚊收

原價收兩張任何價位

交收就我

我就諗唔到咩理由要原價曬時間賣野比人
送比fd 都無咁嬲

Dm

用黃子華換你兩張飛
Dm pls

700蚊一張同你收

-100同你收哂佢

收黃子華門票
可付手續費
請pm

黃牛價收黃子華
希望有巴打割愛
想睇尾場/星期6/日

求任何日子兩張，連登有愛